係泰國屌女真係唔洗俾錢

我地三個男人去 個trip5日 日日都有女係隔離訓 訓醒仲話帶我地周圍去玩
一落club啲女好似追撚含咁鳩衝埋黎
好似真係唔關樣事 自問都只係正正常常
唔明點解啲人成日話去泰國叫雞乜乜乜

55

有無睇清楚有無 J?

問佢幾多歲 佢答左就扮曬野話唔信 睇佢身分證
身分證冇得呃

肯定全部有JJ喇

琴日返黎 已經好想再去

變完性會改身份證

嘩...

驗下身體好喎...
要戴dom啊

俾佢地屌得爽唔爽

係就好 我都想試下屌人妖

身分證係冇得改

一定會戴dom 係出面既點都唔會好安全

爽！

過d野比你姐，咁就一世

下次就佢搵佢覆桌 好彩有抄牌

係你老母?

有無相睇睇？

唔啦 啲女唔算好靚 算係正常咁
70/100

佢地點解會跟你玩？
係咪去玩果D你地俾錢？

一落到club就係咁yo我地返檯 請我地飲酒
一係就我地係舞池見到正既過去yo佢

無其他遊客爭食咩？

Lm

免費既永遠最貴樓主睇路

我地三個男人去 個遊行5日 日日都有女係隔離訓 中途仲話帶我地周圍去玩
一落維園啲女好似追撚含咁鳩衝埋黎
好似真係唔關樣事 自問都只係正正常常
唔明點解啲人成日話去返工不了乜乜乜

諗起媾阿嬸去爆房個post

通宵更既post係咪高人工d？

睇下最後𠴱句講乜啦撚屌

有既 各花入各眼姐
同埋可能我地後生market大啲

會定期bodycheck 巴打放心

9/6見

文員仔

有歌聲

互射左幾多次?

我都係，樓主千萬唔好出相

屌人妖?

唔仙人跳你都偷笑

係啦係啦 死毒撚

唔好屌人溝泰妹， 分分鐘係你班政治難民的逃生門

蛇美？

見到成班港男奴係到屌樓主享受人生
就知點解港女可以吊到咁高來賣

明明自己屌都無得屌最愛既港女
都寧願相信人地都無得屌泰妹

好心啦，除左港女之外大把選擇
如果要既話，真係揀大陸妹好過揀港女
至少乜都肯玩

Hello 無圖

泰國都幾多靚女

巴打，泰國有邊個club好介紹，下次去一去

10個追撚含嘅，9個係有鳩的

希望樓主係幸運的第10人，阿門

魚皮餃呢？有得畀人包使唔使畀錢

自己諗啦 係啦係啦

其實都係 唔知點解個時咁大膽

club only

咪由佢地講人地屌唔到姐

唔多 成晚都可能得幾個
唔似香港台灣韓國club周圍係

芭堤雅walkingstreet有幾間都得

台妹有冇追撚含

希望唔係啦咁我

冇不過主動啲都會食到既

真 啲泰妹會請你飲酒

泰妹真係唔敢屌 隨時屌錯野 台妹架妹先係正道

娶件台妹翻香港

泰國邊到？

有啲唔靚既就過去呃酒飲 飲左人地成半枝vodka
諗起都唔好意思

真 所以要小心 睇定啲先帶走

我都想台妹真係好正

曼谷 芭堤雅都掂

積極搵錢 月入幾皮野夠娶件啦到時件台妹驚你走添呀

你又知係女?

曼谷？ Route 66?

白白淨男人而好受泰妹歡迎
當地 d廣告板男明星全部清一色高瘦白韓仔 look
而當地既平民男人全部黑蚊蚊
白果 d就去晒做人妖

落club果d有一半咪隔離agogo收完工過去既

上年第一次去曼谷 真係O左
我同幾個fd受歡迎程度好似d女係LKF
成檯泰妹 任你舞
巴打去邊間？我果陣去果間咩66

放假你落皇後象廣場都得啦

（次次行過都比賓賓抽水）

秦國會冇得改？你諗多咗喇，不過到而家一張床照都冇，你都係吹水多

屌人妖都算係人生體驗嚟嘅

Btw 樓主有無染下身 小心呀

夜晚有冇食朱古力